\begin{center}
ЗАДАНИЕ\\
на курсовую работу\\
по предмету «Концепции математического моделирования механических систем и процессов»\\
студенту Асланову Е.В. группы 1125 М 403\\
\vspace{32pt}
ПАРАМЕТРЫ КОСМИЧЕСКОГО АППАРАТА
\begin{table}[h]
\centering
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Масса аппарата m, кг              & 1346    \\ \hline
Высота рабочей орбиты $h_w$, м    & 514800  \\ \hline
Удельный импульс двигателя u, м/с & 3108.7  \\ \hline
Орбита выведения                  & 200x300 \\ \hline
Порядок орбиты $N_k$              & 15.6    \\ \hline
Кратность орбиты                  & 1       \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}

ЗАДАНИЕ

\begin{enumerate}
	\item Рассчитать период орбиты, угол наклонения и высоту для заданных порядка и кратности орбиты при угловом смещении $\delta = 0$;
	\item Рассчитать радиус и период орбиты для заданного наклонения $i = 70^{\circ}$;
	\item Рассчитать количество топлива, необходимого для Гомановского перехода с орбиты выведения.	
\end{enumerate}
\end{center}
